屌你老味個生理時鐘真係唔得掂

連續通兩晚頂都唔覺得眼訓

身體狀況越來越差

i know that feel bro

搞壞身子 唉屌

日日都七點訓五點醒

成功人士凌晨五點起身 我五點先訓

朝早七點訓
下午五點起身

我已經兩年半都未試過係夜晚訓覺，宜家身體問題真係天天都多

覺得自己會死

你夜晚做咩 有無學成功人士冥想

有咩問題？ 我持續左一年

兩年啦我 今年惡化更嚴重

玩
如果果晚冇野做 十二點上床都係眼光光到第二日

we too

我係呢排開始好嚴重 以前玩完翻屋企三四點會訓到 而家訓唔到

做緊做廢青晚晚都好夜訓 身體廢左勁d

夜晚3 4點先上床，第二日通常要早醒，搞到皮膚差曬爆曬瘡

其實我又唔覺有乜影響 以前正常作息反而成日病

勁

最重要係個人冇乜精神 同個人輕左好多71kg>64kg
之前一日食三四餐 e家訓醒一餐,晚飯1餐 但又唔會覺得肚餓

下晝2點瞓 夜晚10點起身

體重keep住無變...

肥左超多 成日食宵夜

仲有一個鐘就天光啦屌